[溫馨提示]車長跪低唔埋站上落 大家可以報警處理

做個守法良好市民
舉報犯法行為
拍片報警再封鎖現場
要其他乘客留低做證

現場證據全部唔好搞
部車要放原位